= OpenBSD Multimedia View-IT = 

Dépôt du Projet **OpenBSD Multimedia View-IT** 

Lire mon article : https://blog.stephane-huc.net/systeme/openbsd/omv-it-nas

Retrouvez ici les quelques scripts ajoutés et modifications faites pour faire d'OpenBSD un NAS Multimédia. 
